剛剛沖涼諗嘢 喊左出黎

如果呢個世界有上帝 點解佢要整到我咁毒咁冇自信

可以靠自己後天改變去脫毒嘅

可以靠自己後天去賺錢整容嘛

上帝派我同你互含

點解其他人可以咁enjoy 一大班人socialize 嘻嘻哈哈
我就好唔自在咁 係咪上帝唔想我同人有bonding

你做咩諗嘢沖涼

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

唔好因為沖涼發現賓州細而冇自信
就算擁有細小嘅身軀都可以有巨大嘅靈魂
而且你未弱小到要上帝照顧

修下條眉啦